唱國歌還唱國歌

大家千祈唔好當國歌係主線咁
唱國歌係對內圍爐團結用
對外依然要靠各位手足既努力
先可以爭取返某d野

兄弟爬山 各自努力
希望大家會明白啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

厚積薄發
記住你高歌呢一刻既激昂、自豪、憤慨、信念
記住，再化為行動

香港人，要贏！